盧卡古果種廢呢

真係其他球員比唔上，控又控唔掂。
真係要捉條力架去驗腦

我係獌雪撚左佢啦屌，賣都廢事，害撚左人